法國依排全世界人都好易燥

有無人覺得無論係咩人 依排都好易燥

Cls 全世界都好易燥 世界好危險

屌你老母

你老母比人捉左佢做雞 發現咗之後嬲嬲豬 ？

*捉咗去

我都係全世界人之一
2019後易燥勁多 唔知做乜鳩

我都覺得2019開始左之後好多人比平時易燥
但其實咁樣真係好容易影響到其他人 其他人都會易燥埋

邊個係個最開頭嘅人

佔中啲人！

呢排出街比大陸人阻住 好燥 會屌鳩佢地
遲早比人打

係 我試過屌左一聲 之後佢地知道行得慢阻到成街人
佢地之後都行快左
但班大陸人都有一定嘅責任囉

做愛唔載套 世界好易燥

多謝

戴

日日開支那蝗火

利申: 做服務業但可以屌客

0/10

成個服務業俾你搞彎哂啦

班on9柒少陣咪得
對正常客好好態度